點睇男/女朋友同異性單獨食飯

最常聽嘅說話
「依個世界唔係男就女」
到底 自己男/女朋友同異性食飯你介唔介意

我自己心入面一聽到
就會有種好空洞嘅感覺（係唔開心嘅）
但又知道唔應該咁唔小氣
你地又點睇？

識左好耐ok
新朋友no

唔會介意
因為覺得佢係我就我 唔係我就唔係我
佢想出軌既話一定有佢既辦法 唔會出就點都唔會出

新認識嘅同事
I know nothing about this man

唔提議話一齊去？

咁啱要返工

啱嘅
但少少擔心都會有
同埋同樣情況又唔會喺我身上發生

就算佢真係出軌，呢d男人要唔要都擺，愛情最緊要信任呀ching

我都試過同ching你一樣 燥到呢
不過點都係要睇化啲
唯有說服自己冇事既

我覺得如果你唔比我同異性食無問題，但你唔好自己走去同異性食咁雙重標準囉
結論：你比我我比你，你唔比我我都唔會比你

要比對方有無限既自由 如果因為太自由而離開 咁就比佢離開

講就易 個心肯定酸到仆街

有心出軌點都出到啦，唔通唔俾咩

唔介意，但事前一定要同我講一聲。基本交帶
我都會有我嘅異性朋友，大家知咩係尊重就得
信任

痴線
同朋友食飯都唔得
最緊要講聲
唔講肯定有野

其實要呃你點都會呃你

會有少少介意

但如果佢報定案會好sweet，one on one食飯既話，最好個女仔自己識得推人啦

唔好食飯去食屎啦佢

佢係報定案
我唔想咁小氣
俾佢去
但都係自己抑壓返啲唔開心

而且特別介意係 識咗又唔係耐
而個果個男嘅嘢
我係一啲都唔知

Sweet條毛

口講你去啦
個心勁唔想佢去
勁唔開心
佢去嬲死佢

但放棄理論因不想逼你
我很想嬲你
但是太自覺怕變小器
～

事前講聲就得
反正佢要出軌你點都阻唔到
不過感情上瞞來瞞去就好有問題
唔講實有野

Molamola

食餐飯都信唔過